養架林寶一個月5000得唔得?

渣緊toyota

5蚊都得拉

啦 打錯

模型okay

可以呀 齋擺租車位應該唔洗5000 既